我要起一個穩固嘅大台！

呢個大台就係我地每個人心入面

對追求民主，對追求自由，對追求人權

嗰份堅持，嗰份信念，嗰份執著！

我希望呢個大台可以永世不朽，

唔好比

時間，恐懼，倦怠

一一磨滅，一一奪走，一一減退。

離目標不遠矣，

香港人 加油，香港人 反抗，香港人 堅持。

香港人 會 勝利！

願榮光歸香港。

PISH